曖昧期最長可以維持幾耐？

最近曖味緊 好唔想完結
但曖昧得太耐係咪會漸漸無味

幾日

2年

由曖昧開始計 三個月冇一齊就係咁先

射完後

中出後